［核彈唔割都唔掂］警犬矛頭正式指向記者

岩岩Facebook見到，火到黎
再唔關注我地連直播都睇唔到

【香港警察・敵視傳媒・濫捕記者・企圖滅聲】
【「陣地文化」記者於合法採訪期間被無理拘捕】
【譴責聲明】

2019年9月15日（星期日）晚上約八時十五分，陣地文化一名記者在炮台山北角一帶採訪當時突發事件，其後被警方追截，並質疑其記者身份，在其已出示有效記者證的情況下，仍然被警方拘捕，並扣留超過40小時後，始獲准保釋；陣地文化對此表示極度憤怒！

從讀者提供片段中可見，陣地文化記者當時正於炮台山站附近向東步行，估計當時已完成現場採訪工作，其時忽然有兩名防暴警察從對面馬路跑過去，截查該名記者，從片段聲音依稀聽到警察大聲喝問該名記者：「記者證！⋯⋯我哋拉咗人，你問佢叫咩名，係咪同佢有咩關係？你而家係咪防礙司法公正？」

反逃犯條例修訂的社會抗爭由六月開始至今，陣地文化跟其他香港傳媒一直緊守崗位，成為公眾了解事實真相的主要橋樑。無論每次遊行、集會、示威的現場情況如何，我們都盡最大努力去將真相呈現於公眾眼前，即使面對警察喝駡、襲擊，而令自身生命安全受到極大威脅，也從不退縮。

新聞傳媒一直被視為社會中的「第四權」，被賦予監察政府的角色。但在是次社會運動中，香港警隊一直無視傳媒角色，在多次驅散行動中，向現場記者直接及正面發射胡椒噴霧及催淚彈，令記者在執行職務時，人身安全受到極嚴重威脅！雖然各大傳媒以至香港記者協會已曾多次抗議並予以嚴厲譴責，但林鄭政府一直縱容警方濫權及濫用暴力，令警方變本加厲，將警權無限放大，以至今時今日，無任何機制可以有效制衡警隊的專橫濫權；更對傳媒進行肆意濫捕，作出無理指控，似乎務求以武力妨礙傳媒工作，同時以威嚇手段阻止傳媒報導真相。

「陣地文化」作為一家全新網媒，未敢與行內其他具影響力的傳媒同行比較，但我們與一眾同行一樣以「守護真相，報導事實」為我們的宗旨。如果，我們因為是次記者被捕而甘願被滅聲，恐怕本港其他大大小小的傳媒機構，日後都只能在充滿恐懼及被捕危機的環境下工作，終日擔驚受怕，最後令真相無法得到彰顯。

最後，「陣地文化」上下所有共事人員，堅決表示絕對不會向極權及暴力屈服，更加不會向無理警權低頭，日後，會繼續以我們的鏡頭及鍵盤，向普羅大眾輸出真相，守護公義！

*感謝讀者提供現場錄影片段

#陣地文化
#誓不低頭

Source: 陣地文化

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「我滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

推

跟本有理冇理就拉左你先
罪名就之後再安
等到所有記者都驚，唔敢做野

所有手足，前線，記者 和理非
都係香港人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告